無人機投非洲豬瘟病毒！支那豬農架干擾器反制「卻害客機失訊」

大陸豬價因非洲豬瘟飆漲，各地也出現為了暴利不擇手段的「炒豬團」，炒豬團違法偷運生豬、散佈疫情謠言，甚至透過無人機投放豬瘟病毒。而一些養豬企業為了防範無人機投毒，在養豬場周架設無人機干擾器，沒想到卻意外干擾到民航GPS的訊號，嚴重影響到民航飛行安全。

根據《澎湃新聞》報導，哈爾濱機場多架航班今年在肇州縣附近多次發生航空器GPS訊號消失的情況，部分航班出現ADS-B系統故障，嚴重影響到飛航安全。大陸空中交通管理局也為此向黑龍江工信廳發函，請求進行無線電干擾調查。

經過調查，GPS訊號消失是因有人私自架設「無人機管制設備」，而架設的是「大北農集團」旗下位於肇州縣天佑種豬場。事發之後，黑龍江工信廳已收繳了干擾設備，行政處罰書中指出，「該公司為防範『炒豬團』以無人機投放非洲豬瘟病毒，在天佑豬場設置、使用無人機管制設備。」

處罰書中提到的「炒豬團」，是大陸非洲豬瘟爆發，豬價飆漲之後，一群為了獲取暴利出現的不肖商人。新華社旗下《半月談》曾報導，炒豬團為了買到低價生豬，四處散佈豬瘟疫情謠言，甚至以拋棄豬屍、無人機投放病毒的方式傳播病毒，誘逼養殖戶賤價賣豬，再進行豬價炒作。此外，大陸一間養豬企業先前就曾發現有無人機在生豬養殖區投
放不明物品，檢疫之後發現物品內含有非洲豬瘟病毒。

唔好意思 借個位黎

新德國聯署

德國聯邦議院《全球馬格尼茨基法案》

仲差44000人!!!!

目標50000人

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》--LIHKG

比小說更離奇

無人機管制設備 -> 邊度有得買?

炒豬團咪又係支共d人
將d責任推哂比佢地

中國人真係好醜陋

蒙古人與黑死病

真係痴9線

中國人俾中共搞到傻唒
無個正常既全國做偏門

點用無人機投放病毒

一個豬瘟已經咁，到時真係支爆就好睇

飛高d投 或者搭客機柯茄投⋯

痴撚線國家

豬瘟肉磨粉散落人地個豬場已經得

人地輸出革命
支那輸出病毒

人食人

我就唔信嘞。
放毒咁容易？
炒豬？
豬瘟又唔喺airbrone,

正經嘢冇咁叻，做呢啲嘢就用高科技

我對佢個干擾器有興趣

原黎係人手傳播，唔怪得搞極都搞唔掂啦

支那豬瘟玩多五年都得

永續豬瘟

唔撚係掛
真係有咩古怪嘢都關支那事